提防臥底暴徙，有男有女

大家請不時留意身邊的人，留意對方的動静，身型，手機，留意對方的服飾，打扮，如果你覺得可能係臥底暴徙，拍下他們的動靜，send 上蘋果，立場，lihkg等，保護大家兄弟姊妹，不再受傷，不會再被捕

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌